一張圖話你知 扑港鐵站 只會影響香港人 和理非

高鐵等於港共政權嘅西環
今日好多人都過唔到海去支持大家

希望扑鐵可以停一停
扑鐵影響唔到黨鐵 更無力對港共政權拖壓
請對準政權

推

黨鐵職員？

岩呀

影響唔到黨鐵都講得出

黨鐵職員深夜帶風向

唔係服務香港人嘅巨型垃圾
無存在嘅價值
收皮啦黨鐵

五毛警報

黨鐵票務 只係佔一小部份收入

拉

好彩未訓 擋一擋風向撚

開始影響到所有人 同5 年前一樣堵路 ， 引發其他唔理野既人

唔幫襯 唔搭 咪算 爆完無諗其他人 會引人憤怒

爭取民主 自由 抗爭 企係道德高地 唔好爆野

你大可以起底 我每次都有出去支持

快啲起我底

唔洗維修？
on99
收皮啦屌你

721 831都一定係示威者搞停架啦

戇鳩，我作為屯門人，連輕鐵同党鐵巴士都可以罷搭，區區過海有乜影響？

樓主應該係一名智將，請你去同林鄭對話，對準政權

有成果之後所有勇武行動都會停止，我保證

扑鐵唔好搞到過唔到海
如果唔影響過海 我無問題 你哋繼續扑

咪就係

幾十萬 好少錢
你知唔知日出康城為黨鐵賺到億億聲

我果區無巴士過海 點搞？

「追求民主我支持，唔好影響到其他人就得」

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

高鐵一定係最撚邪惡嗰條

黨鐵日日壞，樓價等跌到仆街啦

係完全影響唔撚到
因為做決策班高層 根本唔介意蝕左幾多錢
只要佢地唔上身就得 而大股東係政府
更唔會搞佢地

樓主論述全無邏輯可言

我仲記得由衝擊中聯辦開始 西環日日注重兵
但係宜家港鐵日日任你扑 無咩人理 政府無壓力

pull

唔覺喎，即使冇破壞又咪又攞嚟運狗又唔係俾市民搭
加上話暫停服務就暫停服務，根本就特登比個有時間d狗拉啲手足

嘩，你講到你唔搞佢佢就會正常運作咁喎，依兩個月訓著左？而家係咪都冇得搭啦，影響和理非啲咩呀？

維修最多未幾百萬
黨鐵唔係做運輸 係做地產
黨鐵做地產係億億聲
你哋班人醒下啦
以為黨鐵會心痛個閘機？

721 831 10.1

ON9 唔知點解要拆站?

我淨係知宜家西環日日注重兵姐

咁所以請你去對準政權，去同林鄭 deal, 有成果之後我第一個去叫停行動組，應承你

一日到黑講對準政權
點知搞黑警 又俾人話無對準政權
拆紅店 又俾人話無對準政權
連搞有名你叫既黨鐵 都俾人話無對準政權
我想講 政權本身就係抽象概念
根本無實體野俾你去「對準」
而上面呢堆黑警紅店黨鐵 咪正正就係維護政權既佼佼者囉 唔搞佢 搞邊個啊

轉車囉
好多巴士都一程去唔到嫁啦
利伸: 除左趕時間,唔係寧願行十幾分鐘轉多程巴士

凌晨又帶風向

你以為啦 佢驚到瀨屎又刻係個額頭話你知咩

你唔識轉車？

啱，最尾一句好中，係打就去政府d設施，唔好搞到正常人，大部分人係勝利球迷，見政府收皮就會支持新秩序

最少 好多和理非係停鐵前出到去
我以為你哋會認同 出得一分力都去做 一個和理非都不能少

驚呀? 拎831 cctv出黎 唔用黎運狗咪得囉
你起一拆十呀

一定要拆，收皮啦5毛

on9 一定話要有破壞佢先封站?
佢鐘意封就封㗎喇，收皮喇樓豬
拉

你唔明白就算 再扑落去都無意思

大撚把人排隊買，地鐵出事出到咁個股價有無暴跌？樓價跌？咪玩啦

真係有啲骨氣既一早罷搭左啦

哦

收撚皮啦，係因為佢老母唔公開cctv包庇黑警呀

好呀，去扑高鐵

等我大力拉一拉

屌你咩
今日黨鐵自己全停
屈鳩手足
落去啦

單次消息真係跌條撚咩，仲要有一大班基金佬同師奶托住
而家自7月開始港鐵跌穿哂上升軌，等$36見啦

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道 / SOGO，終點 - 九龍塘(終點待定，視乎情況) / 遮打花園
Dress code：全黑、蒙面

點解無人諗過，喺 九龍塘 漫步？？

目的：
1. 浸會大學對面就係 解放軍九龍軍營，可以抗議警方暗中勾結外國勢力，縱容暴徒衝擊港府管治，企圖以香港為基地，向大陸輸出顏色革命，顛覆國家政權。嗰兩位英籍警司，仲唔係港英餘孽？可以支持解放軍早日解放香港，鎮壓示威，恢復社會秩序。

2. 截至目前為止，我地未試過喺豪宅區搞遊行。好多離地中產、有錢佬，仍然覺得事不關己。我地要將豪宅區變成社運既陣地，將佢地所熟悉而且有安全感既日常社區變成戰場，令嗰班離地有錢佬，都被捲入戰爭。

我要攬炒！！無香港人可以置身事外！！

可行性：
1. 九龍塘係全香港唯一一區，同時擁有兩間大學 (浸會大學 同 城市大學)，而 BU 更加喺正解放軍軍營對面，可以隨時行入 campus 探朋友。
2. 作為大型豪宅區，警方既武力受到限制。而且區內小路縱橫交錯，好難完全封路，亦有利於打游擊。就算只封幾條，都會影響大量有錢佬既生活。
3. 該站為 東鐵線 樞紐，一旦封站，會嚴重影響大陸遊客，亦會癱瘓成個新界東既交通。
4. 九龍塘並無警署，最近既 九龍城警署 同 西九龍機動部隊行動基地，都相隔一大段距離。
5. 又一城商場，由太古地產興建，目前由另一間外資持有，並非港資。商場可提供物資補給。
6. 兩條大馬路：聯合道、窩打老道
a) 聯合道向東，可以退守樂富商場、地鐵站，亦可以沿竹園道避入公屋區。
b) 窩打老道向西，有幾條小路連接地鐵站。向南，係一大片豪宅區，縱橫交錯，適合打游擊。

同我推到置頂！！！

一石二鳥，劍指 解放軍 + 離地有錢佬！！！

終極攬炒！！！

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

封站唔係重點 問題係宜家點扑 都對黨鐵無壓力
好似扑錯地方

重點係香港根本已經重度依賴地鐵
無可否認你生活根本避唔開坐地鐵

瞓撚醒未呀on9 唔拆鳩佢咪一樣封閘用唔到

有活動既話本身就唔會有港鐵
所以你話阻到人去係唔成立

罷啦仲鐵

你依個推嚟嫁

阿智將，你唔肯善用你既才智去同林鄭 deal 就算，唔好係度屌人行動

如果聽日黨鐵開站 可唔可以停止幫佢裝修先 等佢真係封站先搞

點解個個都屌鳩你 ?
但手足你明明係講要扑, 就扑埋西九高鐵站呀麻 ?
咁有咩理由唔支持呢 ?

有冇人搭過高鐵
想知係咪全程都起地底/隧道入面
有冇機會起路面/接近路面

仲有其他交通工具，最多行遠小小

【炎之魔法書】材料篇

力抗風向撚

黨鐵?不了

1. 收唔到錢
2. 營運成本
3. 修復成本
4. 廣告收入

2係唔係都要支出
4係停鐵附帶傷害
車務收入少唔係因為車費平 而係成本高
一來一回每日蝕幾百萬 人工維護
再加上破壞帶黎額外成本
一個月埋單可能無左數以億元
仲有專業形象商譽等計算唔到既損失
66今鋪都幾大鑊
轉盈為虧就未必 收入大跌就肯撚定
商場又唔開 玩到樓價又跌 黨鐵香港業務就得收皮了

你唔去搞？

善用拉功能

黨鐵需要裝修

收皮啦黨鐵 執柒左佢啦

Sor 唔記得不推文lol

。。。。我中文唔太好，係咪想高鐵都要打爛埋咁解

香港到深圳段 係全程地底

講多次啦 黨鐵係地產公司嚟

係，佢封站，721，831真係好仆街
但係你都無可否認香港重度依賴地鐵
除非你覺得香港完全可以靠地面交通
如果唔係過度嘅拆站最終只會人反感( 因為你影響到好多大部分人嘅日常生活)，最後好似雨革咁
無可否認當影響到日常生活嘅時候好多人嘅立場就唔會再咁堅定

你推咗幾次

我就係 GET 到咁O既意思, 但樓主又話唔係, 都唔知佢想點

你呢啲極端撚都好恐怖

依你既邏輯我地可以咩都唔洗做
返屋企訓教算

我夠無啦 咁又點？你為方便架炸？

盲定唔識中文？

你行得入高鐵站1公里範圍你咪去拆囉

唔好靠鐵啦！去唔到港島仲九龍！
港島SOGO，九龍尖咀

屌 星期一扑搞到星期二被罷工就話姐
星期五扑搞到星期日遊唔到行 係做乜尻
不過機不可失 不割

Lennon wall本身係文宣令到一D文盲唔上網既變你而家將佢連埋裝修。。後果可以好反响

有地雷陣定係點 ?

好驚呀？

1係狗，1係弱智
弱智就出少句聲啦

btw，裝修師的確唔應該盲目裝修
黑裝修！紅裝飾！藍罷買！黃幫襯！
黨鐵分類為黑，拆佢老母！星期1內同我拆曬佢，幫星期2開工既強制罷工

快閃高鐵有冇可能
定長時間重兵

佢唔係冇壓力 隔離post講得啱
呢幾日香港變死城 黨鐵任人扑係一個局
為咗達到佢某d目的
只有一個情況佢會驚
就係現實同佢計劃有好大落差嗰陣
中資 黨鐵扑到爛q晒好明顯係佢預計之內

你份人好撚廢好撚無用
放心，你心知無人會聽你

好多地方都無巴士直接過海嫁啦，到今時今日仲唔識巴士轉巴士/搭船咩 要搵方法過海一定有

721元朗
831太子
只有黨鐵係唔撚會停

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

遍地開完花就一大堆人出黎唔好唔好
不論五毛定真心 歷史話我地知方向正確

其實樓主係咪想講搞埋高鐵？

唔同意 就當和理非仲依賴黨鐵
咁依家就係時候幫佢地學識罷搭搵其他車岀街

咁不如你帶隊去搞地產囉

太危喇 拉你落B2層已經係大陸

成日叫三罷，又話好多人想被罷工
而家幫埋你罷又話過唔到海

無錯，就算爆晒所有站，停佢一星期，班高層都一樣出咁多糧，有Bonus。所有責任都可以推比示威者，受苦既只有一班仲要番工既香港人。要攻就要對準目標。

樓豬咪撚on9啦 我地唔搞佢佢都停架啦 你訓撚左幾個月?

樓主幾時對準政權 上去刺殺閘大

日日睇連登好似玩狼人咁
呢隻狼有d渣..

扑火車對咩人最大影響？

其一，靠火車客量嘅交通工具，例如小巴，新界有好多線靠近火車站，一停駛就pk，生意大減，嗰啲深藍屍機抵L死， 如果分帳肯定損失慘重，但黄嗰啲就慘啲。

另外都會影響居民，今日我呢面得幾架車開工，我等咗8個字先有車出到市區，我冇所謂，不過其他人唔係咁諗。

不過人哋同我講起我都會話最衰土共，咁硬勁推乜鳩修例？200萬人聲音不聽，現時咪齊齊受啦，盡量導佢哋唔好屌落手足到。

封前扑 封後扑 有冇分別？

連黨鐵都唔爆

風向撚又夠鐘出動

果然冇改錯名

罷工證明無用
你哋仲未醒覺 玩法轉咗
港共依家靠破壞民生去儲政治能量？

實重防暴

風向撚開工

所有交通停頓、香港經濟就停止

黨鐵一個月都開唔返
你估市民會屌政府定屌手足丫拿？

比喻唔錯
仲要咩狼都有

係呀係呀 跟實689個劇本去做就會贏啦

推你老母

咁你嘈咩今日過唔到海，過到海你又想做咩？
繼續去大愛遊行好似同你個高鐵論唔相關喎

請大家善用不推文

裝修高鐵！

夠12點 就出動 朝早就會潛水

樓主cls

樓主條撚屌係中計撚黎

各位Ching
我想問下4號晚有燒到觀塘站咩？
我見支那01有觀塘站受損嘅相
仲要好嚴重咁，火燒到黑哂
但有個疑點係:
嗰晚好快就話關站
黨鐵一定唔會等大火先關站啦
當晚我唔見有人燒觀塘站
隔離就係消防局
2分鐘都到咗現場啦
照計唔會燒到咁嚴重
唔通係啲狗同黨鐵自編自導出嚟？

最奇怪嘅係
讀者提供

on9 why not both

因為黨鐵周圍都係 佢防得晒？
中聯辦標誌只得一個 仲要係鄰國嘅尊嚴嚟
你咁都有得比較

講多少少
百佳停業 跟住惠康同7仔都收到order要停
你哋估係邊個落order停業？
諗下點解？
玩法轉咗啦

果然係大愛港豬

唔好代表和理非

你出PO勸世 代表你自己好喇

收皮啦 冷氣軍師
港鐵寧願封站拎黎運狗都唔開
你自己諗啦

屌 原來講到尾又係顧自己

拉一拉

其實我懷疑呢度好多高級五毛
拎住一句 黨鐵/割席 就將正常嘅意見 推落嚟
事實上搞鐵根本影響嘅只係香港基層市民

最慘係你而家做咗衰撚過唔做呢
連市民嘅日常生活都大受影響
仲抗條毛呀

睇樓主個名就知
就係你班港豬，成日諗自己
DLLM

屌你都晒鳩氣
次次集會遊行都封站 搞到大家都過唔到去
打壓和平示威
有冇佢都冇所謂

弱撚智，最近邊幾次唔係封站運狗？

拆高鐵姐係自動送中
下面割咗比中國 落去隨時死咗都冇人知

真又好假又好，有咩影響？仲查案，係鬼做又點，手足做又點，本身目的就係收黨鐵皮，做到就係好貓

屌 咁你有冇諗過其他人呀

樓主巴有啟發
但好似難度相當高咁

邊訓邊諗下先

最憎人講對準政權

你可以話建議搞埋高鐵
但講唔搞黨鐵 真係幫唔到你兜

冇理由叫手足食死貓

咁又唔好咁講
而家上頭擺明落order搵啲柒頭藍絲同狗做陰質野再賴落我地到
我地唔應該孭鑊

啱啊，手足唔係condom

我諗咁講
黨鐵收入主要來源唔係黨鐵服務，冇錯拆完之後會增加維修成本，短期內影響收入。但似乎拆完之後個政權同警權冇乜動搖。咁可能呢個方法未係最有效。
方法永遠唔只得一個，呢個冇效，可以再改善，用其他方法。對準政權永遠都係首要目標。

繼續搭黨鐵嘅全部係垃圾
31/8 死左嘅手足
係絕對唔會原諒我地

日日打爆18個站
睇你頂到幾耐
夠薑出解放軍
等左好耐

去高鐵裡面搞 = 自願送中

屌 又有左膠

罷工唔到證明左香港人冇用呀
200萬人罷工+日日集會開拖
一早贏左
主要係香港人垃圾到震
而唔係玩法轉左
認清事實啦你

連登真係唔係大台黎
咁多位民意撚可否收皮呀
依家行動組唔係睇連登做野架啦

老實講
佢封站唔係因為比人扑
係因為黑警叫佢封
你睇番時序
6-7月黨鐵有活動都無事
714沙田新城市大戰都幫手運人走

但8月風向轉左
中共出左聲叫人黨鐵唔比運人
黨鐵開始封站
824觀塘封左東九龍
之後有咩活動都好
封站運狗咩都做齊

手足先收黨鐵皮
你到底搞清時序未
你唔扑鐵佢都唔會開站比你去遊行架
唔好咁天真

係得香港先咁on9 罷工係要被罷工 你唔係主動罷嘅就唔係罷工啦

班風向撚都唔知來龍去脈就鳩up,其他唔撚計淨係831都夠收黨鐵皮

今日咁多分化文？

其實佢岩
日日200萬人罷工應該會成功

幾時停高鐵？
扔石頭？

太子站放黑警入去開無雙扑人喎
我寧願無地鐵坐好過有人受傷！！

出左糧未 5毛

林鄭使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多市民的怒氣, 引起更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的負面影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

總結: 因時制宜

樓主觀塘荃葵青遊行果時未出世依家係佢係唔係都收車站皮用地鐵運兵 手足幫佢加料炸wor

想反映下 tko區真係冇海過巴士
同埋交通勁唔方便

樓豬名已說明一切

關咩事？扑唔扑黨鐵佢都唔開站架啦

可能你做唔到 但唔代表其他人唔得
我每日早十分鐘搭巴士就已經避到

唔知點解 我覺得唔係前線手足做

咩都唔影響既示威我未聽過。

而家係站務同閘機用唔到
樓主講撚到車票收入咁小事
咪建議mtr免費比市民搭囉

690唔係過海巴士？

等你用愛去感化佢 咁就連示威都唔洗 直接落實5個訴求 我覺得所謂道德高地唔係咁囉 依家empty r係幫助政府剝削我哋嘅遊行權利喎 仲要831班狗打到咁 又唔交cctv 之後個幾日又有咁多跳樓 浮屍喎
你覺得我地要點做啦 一係升級一係收皮 基本上 你一個stage hold係太耐唔好話外媒 我地自己人都會少左啦

對黨鐵無影響？

依家唔係無車過海嘛 要攪得抗爭 支持呢埸運動嘅就唔好將自己嘅唔方便放上黎講啦 你可以用多d時間去解決問題嘅 就比多d時間唔好貪方便啦

最緊要不割

同7.1立會無狗守一樣
明顯係局
但只要和勇不分
就算係局都無撚洗怕

值得思考

朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的🙁😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下

連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。

話大陸啦你

而家勁撚多

黨站點都唔撚會再搭
運狗仲要出軌
好撚危險

有冇可能迫使高鐵停駛？
有冇可能迫使高鐵停駛？
有冇可能迫使高鐵停駛？

風向撚bye

收皮啦你

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

今日港島一定要多人，早啲出門口，坐船過海，人地越玩我啲，我地要越堅定。

黨鐵成條剷起我都冇意見，執柒就最好，起過一條真·香港人鐵路都唔係好貴姐

港鐵重係服務緊市民咩？......................

其實佢全線收，明眼人都知佢係報仇啦。
以往都隔日開返，陰謀黎

扑唔扑佢都會封站 訓左幾耐？

甘咪好lo
唔洗返工手

党鐵唔心痛 但林奠心痛

冇地鐵會死㗎？屌，有巴士小巴㗎
依家黨鐵擺到明就係奶黑警，背棄真香港人，運警狗嗰次已經係好好嘅證明啦

真係唔明點解今時今日仲有人維護狗鐵，咪撚咁依賴啦，有返少少骨氣唔該

講到尾咪又係影響到你 你先咁講
自私撚

屌你，冇巴士咪搭的士囉，嫌貴你有對腳㗎，行路囉
無腦

721 831

樓豬訓左幾多個月.........

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

5毛露底了

收皮啦

係咩，你又翻墻?

5毛hi

扑完唔需要返工 香港人一定贊成
民意又贏晒

死乞衣黃衫人
係咪無咗免費黨鐵唔識出街？廢人

的士佬好多深藍。唔想益佢地

會唔會特登揀架黃的上呀？哂時間

的士你又預左塞， 咪標係咁跳，益撚哂佢地

你估d 錢好易賺呀？

黨鐵平均1個站1日有270萬票務收入
盈利計先係小部份
因為有成本
但唔好忘記佢無收入成本都係要照畀
你自己計下數
淨琴日都最少唔見2億
你話要唔要爆站

十八區各自努力仲好

趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有 從運動開始以來參與者嘅努力！！ 你見佢哋冇積極制止就知道已經踩入佢哋嘅陷阱

唔扑佢都自己跪低

???? 721 831 佢點對香港人呀
只係扑爛佢啲野已經算俾面啦 我屌黨鐵老母

其實樓主係想叫人拆高鐵又唔夠膽講啫
扑唔扑其他根本唔係重點

全港得港鐵去到港島咩？

做生意唔介意蝕錢

慈善家

搞高鐵有得諗？

全香港得地鐵可以過海？

預計星期二黨鐵都唔開
大家一齊唔洗返工

學下搭巴士啦

慈雲山發射站

近排tvb 啲訊號收得好差
有無師父上去check 下？

自動申請送中不了

要攪高鐵要搵工程巴絲去佢條線正上方用鑽探機鑽穿佢再倒野入去

拜

根本佢一早可以開番係佢突登唔開

一啲都唔關示威者事

呢啲咁既公司香港人唔要都罷

其他鋪可以唔爆住
黨鐵點都要爆啦一間唔為香港人交通服務既公司

柒圖請收皮

唔扑都過唔到海遊行

左膠收皮
10月啦 仲講阻人返工呢啲贛鳩野

幫手運狗都可以比你洗白
依個post 唔洗推

即係黨鐵高鐵都要佢停！

唔係個個地方都有巴士去到
你早十分鐘搭到巴士係你好彩
好多地方有地鐵站之後巴士路線重組
啲班次少到繁忙時間頭一兩個站已經full曬

Push

又黎「對準政權」論？黨鐵丫，有名你叫，政府工具黎（政府有最多股份），又落閘又停駛等等出賣抗爭者。唔搞？無對準政權？死左膠返屋企啦，抗爭無你既事。

所以，呢個就係你搭黨鐵嘅理由？